Animelo Summer Live 2017 密着特番(生肉)

生肉：
都係d幕後花絮,一d歌手感想咁
小薯無得去 j下片就算

24:24 SOS團

咁都3個負皮咩事